即日起 全民不再交差餉

屌你老母 市民養你地同班黑社會合作打市民?
全民擺交差餉!!!!

推

既然警察已經保護唔到市民
咁我地亦都無義務再交

所有稅，差晌，罰款，夠多人不合作就OK

推做文宣

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

人在做，天在看。